{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033756?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 브룩스 호텔"
    },
    "text": "ブルックスホテルはスタイラーと空気清浄機を備え、全客室で快適な宿泊を提供しています。 最高級のグース寝具とエースベッドが提供され、リラックスすることができ、アレルギー防止枕も備えており、敏感な人でも安心して使用できます。 それぞれの客室には、ノーハードPCとBritzBluetoothスピーカーが設置されており、ゆったりとした時間を過ごすのに最適です。 オーシャンビューの客室には55インチTVが設置されており、映画館のように豊富な視聴経験を提供しています。 客室案内によって退室時間は異なる場合があり、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 客室内の物品盗難、毀損、汚染は損害賠償および洗濯費を請求することができます。 オンシーズンと祝日には料金が変更される場合があり、ホテルは全客室が禁煙区域であることをお知らせします。 未成年者は男女同室での宿泊と利用が制限され、両親同伴の場合のみ入室が可能です。 1部屋あたりの車両は1台のみ提供され、朝食は新型コロナウイルス感染症のためしばらく営業しておりません。 夜12時以降は周辺の客室に及ぼす騒音に注意しなければならず、周辺の人々に配慮することをお願いします。 ブルックスホテルの住所は釜山広域市海雲台区松亭海辺路8-3です。 ホテル周辺には松亭海水浴場、ロッテプレミアムアウトレット東釜山店、IKEA東釜山店など多様な観光地が位置しています。 宿泊客はヤノルジャAPP、WEBを通じてレビューを残せばポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルックスホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ブルックスホテルはスタイラーと空気清浄機を備え、全客室で快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "最高級のグース寝具とエースベッドが提供され、敏感な人でも安心して使用できるアレルギー防止枕も備えています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室には55インチTVが設置されており、豊富な視聴経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "退室時間はいつですか？",
            "answer": "客室案内によって退室時間は異なる場合があり、超過する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内の物品盗難、毀損、汚染は損害賠償および洗濯費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や祝日で変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンと祝日には料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊と利用が制限され、両親同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "車を利用できますか？",
            "answer": "1部屋あたりの車両は1台のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症のため、しばらくの間朝食は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "夜の騒音についてはどのような配慮が必要ですか？",
            "answer": "夜12時以降は周辺の客室に及ぼす騒音に注意し、周辺の人々に配慮することをお願いします。"
        },
        {
            "question": "ブルックスホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ブルックスホテルの住所は釜山広域市海雲台区松亭海辺路8-3です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には松亭海水浴場、ロッテプレミアムアウトレット東釜山店、IKEA東釜山店など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようにポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "宿泊客はヤノルジャAPP、WEBを通じてレビューを残せばポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 581
    }
}